點解男人淨系識罵女人臭x?

成日話人臭西，講甘多難聽說話，well 但係又要買咁多野做咁多野討好女人最後又係為左上床，完全make no sense lo~

系你老母
甘你老母

有啲西真係臭 照宜講姐

吾見得美國佬個度特別香wo~

真心一問 有咩西係香

可能因為短短兩個字就可以踩低個女人地位
快靚正

你老母個西最香

淨係識負皮但又要屌臭西

假膠？

12負皮?

利申 巴打

有啲好好奶 女神西

甘你老母

臭波囉咁

成日話人臭波，講甘多難聽說話，well 但係又要買咁多野做咁多野討好女人最後又係為左揸波，完全make no sense lo~

咁香閪囉

柒出香港。

愛之深，責之切

你啲男人駁唔到?

因為臭先想奶 臭豆腐唔臭有人食?

屌你 都話因為真係臭 仲問

叫公厠 咪仲好聽

臭你又

系你老母臭閪
甘你個臭閪

驚塊閪小氣吖嘛
一陣潰爛就唔好喇

系你老母

9唔搭8

同意
罵臭閪有咩問題？

臭還臭 奶還奶

2回事黎

Btw 講事實又不比？

系你老母，甘你老母
抵你個閪臭

事實?例子?

Loser post

臭先好奶 最鍾意奶到成口西水

咁你咪一樣為左男人嘅錢 同人上床 西咪臭囉

唔尊重女性

罵你臭西唔一定係真係話你塊西臭 屌你老母都唔會真係屌啦
btw臭西先正
利申:ex個西好臭但我好中意奶奶奶

臭豆腐係咪唔尊重舊豆腐

agger

拎個西當八達通嘟囉

吾甘系你老母 臭閪

係呀，你開加嘛個loser post，loser開loser post

btw, 其實唔洗太認真對樓主

loser no.2 appear!

豆腐，臭架喎，出名臭囉，你當臭豆腐咁食，觀感就fit哂

個西唔臭邊有奶ar, 死臭西

唔通話其他？

靚女都係臭閪

咁你臭唔臭

賤貨

咁點解咁多男人溝唔到女就要生要死?女人都係賤貨咁D男人仲同女人講野?仲成日話要屌閪見到靚女又性幻想

事實好多女人都係臭西

清好波

你睇清女人係咩果陣，你就發覺，無女更自在

靚女唔屙屎

因為有條臭撚插入左你個香閪 感染左變臭閪

on9

好簡單 因為你臭lo

因為得個西值得自豪

所以侮辱女性時，侮辱佢個西係最理智最大殺傷力嘅選擇

有見地

up mud 9

所以話有見地 唔通侮辱你智商咩
你都無

媽阿，好多loser ar

又要開post問 講事實又唔肯接受

你講野都冇point,唔make sense

收聲啦臭閪

你又做乜撚

個意思其實就係話侮辱女性最值得自豪既野aka個西
而唔去侮辱你個腦係因為本身就唔值得自豪
係都要畫到出腸所以你地個腦真係串都廢9事

係要衝出黎柒，已經9唔搭8好7仲要再柒多鑊，get out of my sight.

LOL

男人從來都係腳踏實地
你係臭咪話你臭
唔似女人屌人無理據

你都可以話男人臭鳩

我唔會咁冇家教sorry about that

駁唔到